好辛苦 有冇人可以幫下我

[size=4]同男朋友一齊左幾個月，最近好似感覺佢越來越唔理我我唔知係我諗多咗，定係最近成個人太寂莫定係 佢真係變左 雖然篇嘢會好悶 但係請大家幫下我我唔知點算好
以前佢會好主動揾我食飯，有得閒嘅時間都會揾我想見下我咁message就算我未覆佢隔段時間佢都會再打多兩句掛住我嗰陣真係好開心好幸福，冇咩禮物，冇咩甜言蜜語，但係我feel到佢真係鐘意我
以前佢會想辦法去令我開心雖然佢份人本身就唔會好表達自己，平時鬧交都唔會主動氹我，會想我自己冷靜多啲，但係到最後都願意同我傾，唔想見到我唔開心但係呢排我真係好頹好唔開心，一來係因為佢變左，二來係本身岀面嘅事，搞到自己成日好灰佢都知道我唔開心，但係佢將嗰啲messages story全部係對眼好似攞個西咁西走哂眼不見為淨，而我就每日自己越來越跌落谷低

而家基本上message係一日幾句，我未覆佢，佢都唔會理我，每朝瞓醒見到佢last seen其實已經醒咗，但係最後嗰句都係我琴晚嘅good night。

最近幾日有啲忙，有時可能十幾個鐘都用唔到電話，但係做完嘢我都唔敢開部電話，因為我知道都唔會有啲咩佢嘅message就算有都係一兩句reply，嗰啲掛住我嘅嘢已經唔會再岀現。

感覺佢已經冇意欲再想見我或者約我，淨願係屋企訓教打機打飛機hea碌ig覆其他人，都唔理我 約我

我連問佢係咪有咩做錯咗令佢對我咁冷漠嘅勇氣都冇，佢又唔似有新女

係覺得我好煩？係對得我耐厭左？係我諗多左？係佢真係好忙唔得閒見我 但係得閒打機？係熱戀期過左，係正常？

呢個係我第一次岀post, 因為我真係從來未試過對呢段感情咁唔知點算 唔知有咩可以做

求下各位巴絲幫下我

算啦分手啦 一齊佐幾個月已經平淡
一齊幾年仲得了？

屌 最重要既扑左未都唔講

?$Q

但係我真係好愛佢 唔可以冇咗佢我唔想分手
我想知我可以點做

一齊佐幾個月就要生要死咁！
不如搵過下一個更加識得去錫你仲好啦

我覺得可能真係要同你男朋友傾下
因為我都做過你男朋友果個角色
但果時同Ex拍左差唔多二年半
純粹果時返工返學已經忙
自自然然會好攰唔係好想覆Wts
但我果時有keep住同佢每晚傾電話
所以每日來回十個message都得

呢個排版無咩心機睇內容

我見到你呢句已經好想死呢幾日冇見佢，但係對上嗰次見佢都好錫我，係冇再約我同message嗰啲

初戀？

我地都係返緊學，但係佢嗰科又唔係好多嘢做。
可能我真係冇諗到咁多，因為就算忙都唔會係突然間，同埋佢以前忙都會同我講做緊咩而家我乜都唔知 淨係知佢ignore我...
加上我地一直冇傾電話嘅習慣，我每晚真係自己亂諗嘢咁過

Sor9原本諗住較字體大就算，第一次開po想睇下其他功能 點知㩒撚左黃色

直接同佢講 同佢傾
開post幫你地唔到的

唔係
我以前係少playgirl (利申冇扑過
係佢令我知點樣先係愛一個人，第一次咁著緊一個人

然後比左佢?

唔知點解我覺得我同佢講佢會避開，或者佢自己冇覺得自己有變過

係

年終幾10萬個呢啲post
最後答案都係扑厭/太易扑

玩完咖啦 係女仔唔願面對呢個事實
100%肯定個男之後都係咁
做咩都無用
及早抽身 佢可能會搵下你既
鳩痕個時 而你又咁死心塌地
最後又會上黎開post
然後比人鬧係雞係公廁
真係太多呢啲post

真係咩
明明佢早排先話想同居
明明之前成日講將來
我其他friend都係咁快就扑
點解人地有咁長久嘅幸福
我冇

得咖啦
要講既都講左
我3樓已經問你
係你唔想答
不願面對

你FD個啲未扑厭姐
當然 佢地亦有可能遇到個1-2%既好男人
但你遇到既 肯定係98%個啲

逝去感情如何留得住

唔係我地相識係冇靠其他人，大家都係好多人中見到對方
我真係覺得我地會行到去教堂

絲打你而家咁都係爭自己辛苦
當你每一刻諗住佢ignore你
你只會覺得自己無哂價值
不斷質疑自己係咪唔夠好做錯d咩咁
你有冇搵fd傾過或者搵佢地陪下你呀？

佢同你同年？

嘗試過揾嘢做麻醉自己
但係成個腦keep住諗緊佢
又唔想同fd傾 唔想講佢有咩唔好再比人話佢
佢係個好仔 只係我令到佢咁樣
我相信如果我冇咩問題佢會keep住好似之前咁好
認真

我知冇人了解佢，我地之間都冇mutual fds明我地
我知開post冇咩用
但我想知我可以點做 可以點改變

唔係 佢大我一兩年

因為你而家好focus係佢到
所以成個腦都係佢都好正常
咁你地當初點識架？
開post都唔一定無用既
起碼依度有好多人聽你講呀

睇性格啦 其實你同我好似
你唔講就變左鬥長命 消磨緊自己耐性
佢擺到明避緊 但就算佢避都要講

冇common party，同一間大學
佢揾我傾計先
好自然無風無浪一齊左

但係我聽完大家講仲頹左 冇哂希望...

其實又未真係無哂機會既
不過你都要放鬆你自己先
你比太大壓力自己
只會更想搵佢
佢覺得你chur佢
佢又更加逃避
樓主你有冇tg呀？

佢好驚呢啲講自己逃避嗰啲
我都好擔心chur親佢佢會頂唔順唔。唉

點解我咁煩架

我都係咁
其實我係唔係女人黎
利申：巴

你男朋友真幸福

一切感情問題，我全部建議分手

以為自己出左post，因為咁我分左手，過左三個月 我仲好鍾意佢，好唔開心。我唔知算唔算係後悔 但個一刻真係好心淡

傾咪得lol

我而家好頹 但係冇心淡過
我冇諗過分手 都希望佢冇咁諗過:(
因為我知一分手 我地兩個都會後悔一世

你地點相識呀？介唔介意講下呀

成堆字 仲要黃色 點睇

有時你男朋友可能係慣左自己一個，嫌麻煩唔想出黎。但係如果你去佢屋企or佢屋企樓下佢都話唔好就應該可以安息。其實你自己最清楚件事啦

但我男朋友係話因為無得扑

真係以為自己出Post
不過真係要傾架 再咁落去好快冇哂耐性分手

我覺得其實唔係你問題
可能佢有野煩咗好耐
與其諗諗吓不如試下關心吓佢
互相扶持同埋溝通真係好緊要
一段感情點都要經過磨練
加油

但係由一齊到呢排前都唔係咁架我試埋今晚
我會用盡方法救翻呢段感情

我都差唔多我都係同女朋友同一間大學，但係忙果個係我。我一朝6點起身開始就不停有野做做到夜晚11 12點先訓。

番學日子係大學搵佢食飯佢又話要同朋友食，一係就係屋企未起身。夜晚同佢食佢又話冇錢，我話請佢食佢又話唔好，要番屋企食。

放假佢話同我出街，跟住又話想溫書唔出，最後佢下晝先起身，跟住就去打機。我話去佢屋企買野上黎一齊食佢又話唔好。我都唔知可以點

whatsapp 我講我自己做運動番學煮野食d野佢又冇興趣聽，佢講佢自己既野講2句佢又唔講。有時佢就咁不停同我講好攰好肚餓，我話不如休息陣先啦or食少少野先啦跟住佢又唔理我or不停重覆我都唔知有咩好講

唉我都唔知，都係自求多福啦

佢係咪唔知你最近經常要加班呀？

好少男仔咁痴身喎，但你識清佢個人未先？

不如問佢係咪問鍾意人地chur佢，係咪想要多d私人空間先啦
同埋你自問係唔係一個好了解佢嘅人？如果唔係就要溝通多啲，無論係咩形式嘅溝通都好，都要有交流 ，俾佢知道你嘅諗法，同埋睇下大家有冇心去搞好呢段關係